{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/COMME-DES-GARCONS-COMME-DES-GARCONS/GM0023080843745/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Polyester Ruffle Detail Shirt - Beige"
    },
    "text": "ブランドはCOMME DES GARCONS COMME DES GARCONSで、メーカーもCOMME DES GARCONS COMME DES GARCONSです。 製品番号はFW23 / GW3764CC9Aで、側面には丸いラッフルディテールが適用されています。 このシャツはポリエステル素材で作られていて着心地が楽です。 ヒップを覆うゆったりとした丈感とゆったりとしたフィットがアバンギャルドな雰囲気に仕上げます。 表地はポリエステル100%で構成されています。 製品を洗濯する際は手洗いやドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないよう注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "COMME DES GARCONS COMME DES GARCONSです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / GW3764CC9Aです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "側面に丸いラッフルディテールが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの着心地はどうですか？",
            "answer": "ポリエステル素材のため、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このシャツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "ヒップを覆うゆったりとした丈感とゆったりとしたフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "手洗いやドライクリーニングが可能です。手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けないように注意してください。ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法はどうしたらいいですか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 458
    }
}